Обязательные задания по геймплею

1. Скопирована кор механика Knife Hit. Не нашел в открытом доступе подходящей модели бревна, использую обычный цилиндр с поперечиной для визуального отслеживания вращения.
2. Вибрации реализованы через предложенный плагин.
3. Мишень представляет собой 3д объект с коллайдером и объект состоящий из нескольких "кусочков" с Rigidbody для последующего разрушения.
4. Все настройки игры, отдельных уровней, мишеней, ножей и тп вынесены в Scriptable Object в папке Settings проекта.
5. Настройки спауна кинжалов вынесены в настройки уровня в виде мин-макс кол-ва. Спаунится случайно выбранный нож из доступных в игре в случайной позиции, за которой следит отдельный хелпер, проверяющий что место свободно от других ножей и яблок.
6. Данные игрока (очки, яблоки, полученные ножи) хранятся в зашифрованной строке (некая имитация защиты от взлома через изменение файла сохранения. Все данные, включая настройки приложения, сохраняются в PlayerPrefs.

Необязательные задания по геймплею

1. Битвы с боссами. В представленном приложении доступно 3 босса через каждые 4 уровня - Апельсин, Бочка, Томат.
2. "Скины" ножа представляют собой 2д спрайты, но могут быть и 3д объектом. Префаб ножа - 3д модель с капсульным коллайдером, настраиваемым под каждое лезвие индивидуально.
	* "Новые скины должны легко добавляться в игру без изменения кода" - видимо, предполагается добавление через Scriptable Object с последующей перекомпиляцией, а не загрузка AssetBundle's с удаленного сервера. Работу с сетью и сервером в приложении не реализовывал, добавление ресурсов (мишеней, ножей и тп) осуществялется через создание соответствующей модели Scriptable Object в папке Settings проекта.
3. Скорость вращения “бревна”, интервалы и продолжительность остановки вращения - реализовано через AnimationsCurve, где значения выше 0 - вращение по часовой, ниже 0 - против. Длительность и паттерн вращения абсолютно любой, в бесконечном цикле и случайным местом старта вращения для усложнения "запоминания" уровня.
4. Партиклы при попадании ножа в мишень, ударе о другой нож, при разрезании яблока.
5. Напоминание вернуться в игру, если он не заходил более 10 минут (уменьшил для облегчения натурных тестов, настраивается там же где и всё остальное - Settings в папке проекта.

Обязательные задания на UI

1. UI экраны для Меню, Игры, Настроек, Выбора ножей.
2. Кол-во яблочек, рекорд очков и уровня в экране меню и игры.
4. Кол-во кинжалов на экране игры (оставшихся и макс. на уровне).
5. UI хорошо масштабируется под любые разрешения телефона при условии использования портретной ориентации.

Не обязательные задания на UI

1. Анимации UI, реализовано частично через обычные анимации (переходы между экранами) и ассет Airy UI (всплывающие элементы и кнопки).
2. Кастомный менеджер UI окон, где каждое окно представлено отдельным префабом на отдельном Canvas. Переходы между окнами осуществляются через методы класса Screen - Push, Pop, MainScreen, ReplaceScreen. Возможно использование (и используется) кастомных камер на каждом отдельном экране.